Food panda 其實混深黃手中入去得唔得？

佢請咁多廢老一定係有公開招聘或者判頭。後生仔去做part time

但就一個跳閘都唔捉，有咩事仲放人走。到時上面怪罪落就唔撈。你吹呀

試唔試得過？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有保安牌先做得 你估咁易
做得保安十成九係廢老
同埋邊個手足咁得閑返foodpanda

唔係咁易

我以為有國籍審查
非港人 支那移民 優先咁
仲有退休狗

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔知要保安牌呀 自膠